警察們,我知你地有睇

其實警察前線已經俾一哥推上前線去送死三萬敵幾萬,而家一哥仲要離棄你地。
其實你都係香港人黎 秋後算帳你都有份,
轉軚仲黎得切,一哥唔要你地,過黎呢邊,我地愛你!
如果有咩唔方便既, 你大可以瞄準得低一點,經過今次一哥咪又射個波俾你地。

我地目標唔係要你地死,你射歪左唔係失職;我地唔係想殺你地,你鬆開個盾無人會知;我地唔係想令你地無左飯碗,你地職責係除暴安良,保護市民。

希望大家見到正直警察既一面！

我知道仲有真正既好警察,轉述返俾佢地 警察唔係殺人兇手 亦都唔係政治工具 打完我地唔會早啲收工架

lol